屌你老母自由黨推薦廿蚊張做教育局長？

now新聞報道，自由黨黨魁鍾國斌出席該台節目《大鳴大放》時表示，自由黨會向候任行政長官林鄭月娥推薦合適的黨員加入政府班子，他認為自由黨主席張宇人適合出任教育局局長。鍾國斌又表示 ，林鄭月娥當選以來表現不錯，有落區接觸市民 ，亦願意邀請泛民各黨派會面，期望她上任後能重建立法會以至社會互信。

《明報》引述張宇人被問到這事時說，「誤人子弟，何必呢？」

鍾國斌又進一步向《明報》解釋，張宇人本身是中文大學校董，又是拔萃男書院資深校董，他的太太亦是資深教育界從業員，所以張宇人在大中小學方面都熟悉。

鍾玩膠佢姐,佢本身係撐JT

田大少語氣似有心玩野

明顯唔gur 佢

成日係喜來登 雪茄吧見到佢
到時教學生食煙？

利申，打過呢間酒店工

大班有次爆料話將乳淫過橋抽板，佢有今日完全係田大少幫佢撘路，點知條撚屌依家唔企大少嗰邊仲入行會